HKTV個泡沫大到唔敢想像

9蚊股價
86億市值
年頭到而家升咗2倍
低位計更加唔只
呢一年佢做咗咩令佢有幾倍咁升？

係咪每個人都博緊唔會爆煲？
連我老母都話要買HKTV
我叫佢唔好買，第二手升咗又屌我

沽空囉

發覺好多人都話睇好HKTV未來可以點點點
但絕大部份都係疫情期間見呢隻股炒得跟風去買
明明係投機主義者講成係價值投資者
真係咁睇好又點會係呢幾個月先開始有呢個諗法
你賺到錢我恭喜你，希望你識得止賺
發財同時立下品唔好叫人高追

實質係點唔重要
最緊係大多數人覺得係點

9.85入

隨便
HKTV 有泡沫係事實
唔係話呢隻股垃圾
而係以現時業績支持唔到目前股價

疫情完左咪自動收皮

咁你點睇美團 ???

美團都未爆你驚HKTV?

疫情期間HKTV得益係事實， 疫情一日未完佢一日都仲有排升

時勢令佢升

笑死

心裡說不，身體卻很誠實

人地都叫平穩向上
HKTV係短時期內爆幾倍
同埋唔覺HKTVMALL 有乜重大利好升幾倍
完咗疫情, d錢唔再買科技股, 到時就人踩人

你講埋D野都無point嘅
祝你贏多D

我個人認為佢已經去到盡
醒嘅止賺就算

低價位市場未食
大陸市場未食

樓主識玩

好寸姐你 去 tesla個度隻秋

樓主可摸耳持續更新呢個post

識條友同你講野好似,佢沽緊美團,俾人夾左3個月

扮野燈想番上10

想知樓主轉頭會推介邊隻
潛力勁過1137

扮得好似

又撚狗

美團都未出聲

係
我認同目前唔一定會跌
因為仍然係疫情，熱錢流入晒去d裝購股
暫時唔知疫情去到幾時，更唔知會印多幾多銀紙
但我唔覺得仲有好大上升空間
何況呢隻家陣有咁多put
咁我玩其他唔好？
點解睇淡呢隻就一定要沽
咁無人做講股佬啦

由疫情爆發開始
納指就係咁升
D錢傾向咗落網購股係因為佢地唔主要依賴實體市場，逆市下有盈利能力
一但疫情完咗
新經濟股D錢會走返出嚟
到時真係人踩人

其實唔係得我咁講
好多機構都咁講過
不過人就係咁，鐘意聽好野

無錯
買乜春未來同夢想
根本買係Wiki Wong 條痴線佬個名
大把散戶以為AMZN同HKTV係同一樣野

好多人講到係價值投資嚟

又係呢D
睇跌就要沽咩
開張put都幾皮野

我冇買，但佢個網流量同訂單都多到嚇死人

有嘜所謂，營運良好 財政穩健

TSLA個泡沫大到唔敢想像

冇創意 啲回覆仲要改都唔改

照你咁講，年頭個時都泡沫啦on9

美團平穩上升？
你冇嘢下話

我當初都唔睇好新經濟股
但我錯了

但你睇佢個營運模式的確有前景
佢同咁多大brand搞官方店

反佢多數講佢玩財技多過話佢個生意模式

樓主睇好咩股？

根據 wiki 往蹟，出完業績實供股
到時先買都未遲

圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以9蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

以HKTV 而家規模根本太高股價

佢個概念係人都做到，抄到
以佢電動車個技術，大陸大把廠得，BYD, 含馳
市值根本太高

hold on.....
唔小心鳩up左tsla post樓主講D野tim
400蚊成本既我都係出番去先

有良心！講真話！
假設個泡沫爆左
你睇跌到幾多？

識野

美團都唔爆

癲佬做乜正常咗

潮交

理性分析
呢個價位買，上升空間有限
賺又賺唔多，本金又大
點解唔玩其他？

網購其實係大趨勢 但依家好似太貴

口罩國難財

係,不務正業,又唔拍電視係度做送貨

突然配股就會跌
2月就係咁

1137

點解呢個POST又熟口熟面

夠蝕錢嗰啲中國股大？

咩app

老餅嘢
Yahoo Finance!

而家有邊隻股係真係睇實質

其實同淘寶、foodpanda呢啲平台一樣，hktv佢做起左個底就已經唔會死
平台有客，啲商戶就來，有商戶，就吸到客，循環

無買我唔覺得係咩事
最多咪賺少
而家仲去追就隨時輸突

又bin

bin鳩條垃圾屍

抄post抄得幾有創意

萬億公司一年賺唔到百億咪又係升。

畫圖分析 炒傷左會見2蚊

未升夠十倍唔叫泡沫

癲佬又呃貨

申利：已轉場all in 1337 雷蛇

啲Line sticker 去晒邊

啲對白咁熟口面嘅

放心 麵神已祝福
有放早 無放錯

年紀大左懶左ಥ_ಥ

勸各位買家set 個target去賣1137網購股可以升得咁快好大機會係因為環境有利而影響，到進一步放寬返限聚令有可能股價回復正常（即係跌）

4蚊買驚西

你個邏輯上錯左
疫情唔會突然間叮一聲咁完左 只係會慢慢咁recover
所以根本唔存在因爲呢個原因造成網購股人踩人

100%template

但係袁國勇話疫情永續喎

$11見

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

可以嘅話就pin 埋啦

高登仔坐左咁多年俾佢地威番次啦
人生冇幾多次可以咁

利申:從來唔睇好+冇貨在手

咁熟嘅

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

XXXX個泡沫大到唔敢想像，嚟緊會越嚟越多呢啲標題

股票係一門心理學

又黎

Binc

屌，幾時變咗潮文

守左咁多年你終於賺夠喇

好好生意. 同埋可能係長期.
但佢個server真係要upgrade? 好似長期都唔夠快，因為太多人

點解唔沽匯豐

距係有價值，但未至於去到80億⋯睇路炒啦，無貨。

支持

我好質疑佢開咁多門市係咪賺得番鋪租

未

有兩手$7.9入
如果再入多4-5手
我個泡沫係咪冇咁大？

真 快啲走

大股東識玩

樓主講得岩，出埋業績仲好大機會配股，有貨快走，最後逃生門

業績

樓主曲線燈自己 好狗

樓豬聽日點部署
係咪會大跌
(;´༎ຶД༎ຶ`)

維基根本係一個痴線佬
天生就係生意人

今日高位 明日低位？！

hktv 都戇鳩成600蚊先免運費

減左啦on99

夠錢買返tvb 轉頭

TESLA 鞭屍

吾敢想象(;´༎ຶД༎ຶ`)

泡沫爆破

爆左上天

轉錯acct?

樓豬爆左未？